究竟仲有邊個會在乎學生嘅需要

話說我好耐冇去衛生署個啲濕鳩健康檢查
想去睇下自己有冇高到咪去左囉
例行公事都係填翻份離地到喊嘅問卷
問下你有冇衰十一食草吸毒自殺咁啦
心諗有冇人會咁誠實
都算啦諗住份問卷會有啲用
可能會做下統計咁
見到而家學生有咁多壓力或者會改變下
可能係我太天真啦 以為份問卷會改變啲乜
最後係學校生活是否愉快 填左十分不愉快
有諗過自殺 有間中飲過下酒咁囉
好正常啫以為冇乜野 點知

填完之後去左見一個姑娘
初頭都係問下我啲on9問題
乜撚野瞓唔瞓到8個鐘
之後一望到我份問題
問左我兩句點解係學校十分不愉快之後
發現唔關同學事 係學校制度同老師問題之後
佢叫我改左個答案做十分愉快以免佢難做
我屌你老母咁填份問卷嘅意義係邊撚度
仲嚇鳩我話唔改要見醫生通知家長學校見社工

跟著又叫我改埋其他仲唔滿意嘅答案
我屌你老母臭閪就係唔肯改呀
之後咪被逼見個醫生囉
入去見醫生之前去咗同我同行嘅朋友講發生咩事
跟住佢同我講返佢都有叫佢改答案
同樣都係唔改嘅話就要通知學校家長睇醫生
跟住我勁嬲火撚到仆街點解可以咁做
是唔明白點解我個friend咁軟弱俾佢改自己嘅諗法
之後我咪屌鳩佢點解你可以叫人哋改答案咁濕鳩
佢冇答我之後就走撚咗
屌你老母啦
一日咁撚多人去見姑娘
真正有需要幫助嘅人都因為俾你恐嚇所以改答案
邊度會有人知道佢哋有問題需要解決
唔怪得咁多學生跳樓啦
知唔知好多真正有問題嘅人都唔會想比咁多人知
作為一個正常人唔係都係應該了解左係咪事再尊重當時人決定再諗點解決咩
屌你啦一味淨係想我改個答案等你唔使煩
真係火撚到仆街

社工
學校的社工根本垃圾

佢地淨係會諗自己會唔會被人阻收工

其實有時用社工角度睇
佢地又冇權力係學校地位低
家庭問題又唔係一個外人幫到嘅事
欺凌基本上除咗搞大件事好似真係冇乜方法可以解決到
其實好難幫學生爭取/解決啲乜

我之前亂填
逼左我去睇心理醫生

我見個個姑娘好靚女又好人wo

最後有冇通知學校同家長

接待處有個又後生又好人身材正又靚
不過入到去會面室就
得紋眉甩色核突阿嬸
冇任何同靚女搭得上關係嘅人囉

邊間
開9佢名啦
遲早有學生俾佢地害撚死

我個間係好多後生囡囡 仲要白白淨淨 清純feel

西環林士街
7號房個個短髮中年矮女人

如果真係有事，其實社工都算係一個支持你的外人，問題係好多社工都爆哂你啲人事俾其他人，無照顧你的感受

的確係 如果係屋企有問題同翻屋企人講
what is the point 社工應該都係跟啲on9程序做 究竟人類幾時先明白規矩係死嘅人係生嘅 哩個道理

推